打完丁發覺同細佬撈亂咗飛機杯

擺翻落櫃桶發現仲有一個飛機杯，即刻成個人呆咗，好後悔同佢買一式一款

又變返男人？

我覺得你係特登嘅

推唔郁都照推，順手借個位
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半

不要分得那麼細。

有細佬仲玩飛機杯 緊係互含啦

駁唔到

你都無細佬